肥撚思維好恐怖

夏天一到，多咗好多肥撚思維post，例如

肥撚剪咩頭
肥撚著咩衫
肥撚點減肥最快，最唔辛苦
肥撚點溝女

吊你班死肥撚，到底你哋明唔明自己嘅問題出係邊度

利申彭于晏身形

圖都無張學人開post?

肥撚有自知自明 肥婆無

要圖去貼圖區啦

問題係佢地唔知自己衰乜

咁你講乜鳩彭于晏身形 無圖講經啊?

講梗肥撚呀 定你就係肥撚?

想J下你又唔得?

收嗲啦 屌你老母！